宇宙第一零食！！！

costco恩物

有錢人

Why-.-

呢個真係好癲，試過買返嚟一個鐘食哂

你搞到我聽日想去轉costco呀頂

廚房好大

係痴撚線咁好食 我一次買三盒

一齊買返幾盒啦！！！

假象

睇個隨房就知係有錢人

亂噏廿四

香港有冇

佢係美帝讀緊書
你話呢

呢層唔知，有同我單聲

英皇俾錢我去咋

即係有錢啦

美帝福利
香港冇見過

窮撚美

識食

台灣costco都有賣

May 可以包起我

是咪好正

Come

冇錢去旅行
宇美可以包起我

搵我前任啦，搵我把撚